有無人試過係Hibbett到買鞋？

我想問個網信唔信得過？
會唔會假野？
大約幾時會寄到黎香港？